有冇手足覺得睇延安攻略=強国人

套野咪又係強国製作，都唔知有乜好睇
根本強国人先鍾意睇番強国野

利申：無睇，有睇仆街死

角

套嘢係咪講毛澤東點樣建立叛亂根據地

新港蝗先睇

係，啱啱講到毛澤東卧薪嚐袋底泥